戴偉浚tsun dai表態

又一反港份子

Who?

英甲球隊貝利 香港球員

大浚偉都唔識你係咪中國人

香咩港球員
人地去中國試腳

唔係

咁唔使識

垃圾

OK

我會jer到佢仆街

你同拉美拿一樣冇料到

斷acl

牙古路正廢柴

中國球員關我哋咩事

中國球員

你地因住

tsun dai ? 春袋?

中國(試腳失敗)(u22)球員

有咩事搵_BoA

仲未斷咩

賊眉賊眼

戴志偉我就識

唔係去中國做執波仔咩

你幾時肯為你做過既野負責

佢星期日會玩守留蛋

你同拉美拿都係廢西

佢係中國人啊屌

代表支那u23

5 毛

我問佢唔代表我係

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

佢係支那人呀屌

屌佢老味推隻教畜上熱門!
[推上熱門］工聯會安蔭區議員教畜梁子穎收皮（多圖）

英乙牛津聯大後備
去荷乙都無場出

唔識佢
乜水？

佢唔好有朝一日要返黎香港踢
一定入場屌鳩佢

垃圾！

想出名 幫下佢

推到佢連英甲都踢唔到

BoA連圖書都敢掉 有咩做唔出

人哋日本美斯去咗皇馬，佢係乜？

做乜撚

香港籍 但自認中國人

大陸仔啫，不屑一顧

dai wei jin 幾時斷腳

辛你老母，守你老母，累你老母個老母

本身想屌你 好撚正

中國青年軍都有討論價值？

佛山東方龍獅青訓

賓sir都反中國

依件真係英甲料黎啦 討論黎都哂鳩氣

邊位戴偉浚呀？邊撚度浚呀？戴志偉我就識

之前踢貝利
見到佢正選即刻買對家
贏咗唔少錢

不過好少出 得啲杯仔先出下

呢d讀書唔成走去踢波 大撚把毅進仔朋友

南韓李康仁17歲就捧西班牙盃冠軍
呢幾日帶領南韓入世青盃決賽
成為亞洲之光

呢個撚屌冇波踢 得閒唔去練波
只識搵垃圾page黎like？

去左荷乙垃圾隊啦傻鳩

又唔可以搵啲elite 比嘅
不過條友英丙料又態度唔好
唔知想點

廢物去回收都唔收啦

以為自己乜鳩？
明星？重廢過陳7

2017年8月11日
貝利 對 新特蘭

唔想俾人話我鳩up

屌 諗起自己 因為佢係香港人所以睇好佢
屌你老母啦 我有眼無珠

食屎斷腳啦戴狗

轉睇茄子啦

推

69嗰日都有人屌 原來真係佢
奶共執波仔

條友一早投靠支那隊 咪拉埋黎講

佢人格分裂？

唉真係屌你個老母點解會咁

祝佢踢波斷腳

渣住英藉屌你老母啦
斷腳啦

睇下你條撚樣幾時斷腳

N賓好高汁

做人做狗自己揀

冇得踢英甲好耐喎

佢都have fun奶中共袋底啦

英甲踢唔掂

屌你老母祝你斷腳一世路都行唔到

依巴打之前唔係考警犬咩
考成點

好快無球會要 佢都要返香港做警察

猶戴

住外國既永遠都係最愛國
因為佢地生活得快樂 從來唔了解人地點樣活係困難中

假膠都信

其實佢真係唔勁
應該係香港最多港甲水平

正如有啲西方白人一樣廢，不知道言論出版宗教自由嘅可貴

走啦 垃圾牆頭草

垃圾仆街

波台手足唔會支持呢啲垃圾

斷腳啦

攰？you are well paid for this
毅進仔可以一個月搵25k，平時番工就係行下街打下機，3點係冷氣房等收工
而家chur幾日就要一人一讚支持？我交稅支持你射9自己人果下仲夠唔夠支持呀
想踢國腳？人地比個後備位你打下飛機咋on9仔，仲當人再生父母咁

一早unlike unfollow哂條仆街支那狗

20704

踢荷乙仲要榜尾球隊仲要係烏德勒之青年軍仲要無得出
人地青年軍都係操兵用，都唔係好計較輸贏，你都仲要無得踢，不如早啲收皮啦好無

支那人撐送終有咩問題

睇錯馬浚偉

之前吹奏佢班波台狗去哂邊

集思廣益
香港有好多好多走灰色地帶嘅不法份子
一齊做好事民舉報
鼓勵佢地溝通溝通
有無見到有大陸人係街行乞
有無見到人亂掉煙頭
有無見到的士小巴違例泊車
有無見到有人阻街
有無見到有人係公園制造噪音賣淫

快快快，今日警方無做事趕我地
我地要諗計令未同警察溝通溝通嘅人多啲接觸
諗下 林奠媽媽論都令六千媽媽出黎！

唔好意思，借個位。
如果612後，你有情緒低落問題，請入嚟睇睇。

612戰後情緒舒緩，請幫推。

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

你係咪弱智......

佢唔係有得出咩

祝佢可以瘋狂不停咁去唔同球會試腳

係連支國咁垃圾都唔要
可想而知有幾垃圾，係垃圾中的垃圾

快撚啲捉佢入面坐返10碌8碌啦

入去

我丹麥人

我親眼目睹法國大革命

你00後

你呢

10後

ok byebye

斷腳未？

你細蚊仔

我地將佢唯唯化啦

有人唔做做狗戴狗

陳肇麒快d出黎屌柒佢🙏🏻

慘了
中國試腳唔受佢玩 香港人都得罪埋
兩面不是人

Ben子好波

離撚哂地啦條友，最多咪放暑假返黎香港shopping,有撚關心過香港咩

戴狗點都贏,人家用BC,都唔會返香港搵食
講兩句激到波台狗發哂癲
波台狗有撚本事去英國入場吊佢咩

外部勢力

佢唔係香港/中國仲可以邊度搵食？？？唔係以為佢喺英國踢到呀

咁人地中國人黎 又好難叫佢幫香港口

人家富二代,踢唔成波都大把野撈
講兩句就撚到波台狗現世型

不如唔好再提呢個人，唔值比attention

波台狗躝出黎呀，唔好縮入你老母個閪入面

呢條撚樣果陣去踢英乙，個個J撚到佢天上有地下無，我話鳩佢廢，就俾人圍屌,叫我撐本地足球員

之後仲整單去中國隊試腳，仲要入選唔到，呢d唔係廢係咩？垃圾國足到入唔到

撐佢班柒頭呢？

Tsun Dai
春袋定蠢Die？

英甲都無正選點英甲料

佢真係
利申：同一間庇護工場

戴你老母

斷ACL未

快斷腳

路

比英國球隊放棄既垃圾